打外國勢力主線需要嘅係咩？係道具呀！護旗手入

過關需要嘅道具就有國旗
有份支持過香港嘅國家
可能都有相關活動
之前美領集會，好撚多人都話喺香港買唔到旗，而家入定d旗 唔單止美國旗
好似日 韓 烏克蘭 立陶宛 捷克咁

趁Black fri可以去amazon 入平旗

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

推

Push